2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論73 我川繼續童貞

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

我鹿唔可以太興奮 要沉著應戰！

聽日要撚紅狗

好驚
我鹿個態麻麻地

史上最攻

你朋友買左咩俾你

大阪の街の誇り みんなの人気者
勝利を目指して走れ ラララ・セレッソ大阪
アモレ アモレ アモレ・ミーア セレッソ大阪

通常咁講完轉個頭就會出事

想知有冇人跳橋

除左信大B外 我係唔迷信嘅

令令

メンバーも凄いし勝負強い‼️
セレッソおめでとうございます🏆
健勇君ナイスゴール👏

南野拓實

Kenyu kun

🏆
最高の瞬間だった。
本当に幸せな時間でした。
ACL決めて天皇杯も獲る！！
#セレッソに関わる全ての皆さん
#おめでとうございます
#最高の仲間と
#最高の時間を過ごせました
#感謝
#優勝…

水沼宏太幾時還

セレッソがルヴァンカップで優勝しましたー(^^)
ほんまにほんまにおめでとう✨

羨ましい！！
いつか俺もセレッソで優勝したいなー😊
とにかく今日はいっぱい喜んでくださーい✨
セレッソの選手、スタッフ、ファン、サポーターの皆さんほんまにおめでとうございまーす😆😆😆😆

乾

快啲上位

買啦

Kenyu係咪完季之後就會出國

滾動 差啲喊

唔知

係都祝佢一路順風

踢得咁好應該會買啦

ブタ ブタ ブタ ブタ ブタ セレッソ
セレッソ かかってこいや

鳩波作客紅狗既今季最後一場聯賽
作客飛已經賣晒

吃屎吧紅狗

吉B紅狗第一人, 扮乜?

有冇準優勝cap圖

我喺屋企拍哂檯

春子勇武

唔好咁話自己啦吉B

呢d叫打者愛也, 證明左吉B比玩具人你更愛紅狗先係紅狗第一人

「Finding Number one man」

都啱

第幾個準優勝

大B

快D同智障玩玩

佢好似都好耐冇畫紅狗

聽日潛水儲口德

得呢個

唔記得紅狗有吉祥物

聽朝要記得起身買亞冠決賽波飛先得
驚weak到唔知醒

今晚無你轟, 早d訓啦
聽晚睇我拆車

Rich

【川崎2位の歴史】
2000年:ナビスコ準優勝
2006年:リーグ2位
2007年:ナビスコ準優勝
2008年:リーグ2位
2009年:リーグ2位 ナビスコ準優勝
2016年:1stステージ2位 年間順位2位(3位鹿島に負ける) 天皇杯準優勝
2017年 ルヴァン準優勝 ←New

依加大阪係咪粉紅色？

Ｃ大阪、悲願の初タイトル 史上最速４７秒Ｖ弾 川崎Ｆ“４度目の正直”ならず

Ｃ大阪が日本代表ＦＷ杉本健勇（２４）の決勝史上最速となる電光石火の先制点。

史上最速

一直都係

係勝利既顏色
大阪開花

Yes

慘啊

Ｃ大阪は今大会初出場の日本代表ＦＷ杉本健勇（２４）が２００４年のＦ東京・土肥洋一以来となる出場１試合でのＭＶＰ獲得を狙う。

Sugimoto

大B報晒仇

話大B鳩？

垃圾豬！
下場鳩波打爆你啦

性憎依家就去訓，聽朝幫我買埋飛

Good

川崎はリーグ（ステージ優勝を含む）、天皇杯、ルヴァン杯の３大タイトルで準優勝（２位）８回

大阪市係粉紅色
大阪係青黑

你係低B仔

咩意思？

有人掟野?

有人童貞

初體驗

鹿島嗰度講咩

名黎架

佢話佢睇紅狗打馬鹿

謝吉B

如果櫻花黎到香港打亞冠, 一定會俾某人瘋狂狙擊

牙春唱buta

係某班人

丁咧po第二大群體

牙春識唔識唱其他歌

腳狗

佢仲識唱Ozil Chant

你川又嚟香港我搵埋手足追住大王同小林悠嚟恥笑

性僧吹雞

好

亞冠通常星期二踢, 你要返工無份

權建拎左支超第三，基藍馬有冇機黎踢亞冠

下sem睇下有冇改變啦

難啲 要上海足協盃決賽輸俾申花
不過我直覺覺得會中恒大個組
恒大 你川 蔚山 傑志

上次手足屌到小林悠敗走返後備席坐底

好勇武

一路睇波一路屌柒啲垃圾有助釋放工作壓力
不過坐係旁邊啲圖書館球迷會以為你傻撚左

勇仔黎香港嗎

不了 佢就快斷腳

你聽日就輸波

不了, 豬欄下季再努力

呢句叫大B講啦

你星期一再食屎

漢堡對史特加, 3個日本仔正選

大家專注番針對垃圾川OK?

留名睇我星期一拆車

伊藤達哉真係今期紅人

你隊友咒勇仔斷腳

係咪食咗牛屎把口咁臭

佢不嬲歧視關西佬

邊個仲敢笑

不如叫KIM蛇請白頭佬黎香港友賽, 咁就可以睇傻勇了

贏到笑

勇出國，仲黎香港？

大b又發功

滾動的勇仔

感動
Yo架打des

BTW 今日西川雄一不知吹得幾好
如果我鹿球迷好似垃圾川咁沒秩序
前排應該掉死左個旁証了

唔叫得上好喎個人覺得

冇咩誤判 算唔錯了
一定唔係要掉野嘅程度

咩你鹿 你彈出又彈入

又豬欄又馬鹿，尚書大人咩

唔洗彈出彈入 me不嬲撐開兩隊

撐兩隊仲唔係尚書大人

兩隊一齊捧 唔洗兩頭擺

25

33
兩個數字持平冇偏心

自含

我冇練瑜伽嘅習慣

🏆

屌紅狗個賣飛網入都入唔撚到

唔係呀

我8點幾已經捕定
入左去買點知俾錢fail
而家直情入唔返

試下用電話, 我用電話去到login果版

我手機電腦雙開緊

試下係咁f5呢版

牙Mu 696第1人+豬欄第2人

唔得

F5都爛幾個

準備定買黃牛

蘇沙：睇 係金色啊

冇池田 不了

因為吉B已經收埋左俾自己享用

吉b可恥

【明治安田生命J1第32節 vs 浦和】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
曽ケ端 準

DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗

MF
三竿 健斗
レオ シルバ
遠藤 康
レアンドロ

FW
金崎 夢生
土居 聖真

サブ：
GK
クォン スンテ

DF
ブエノ
伊東 幸敏

MF
永木 亮太
中村 充孝
小笠原 満男

FW
鈴木 優磨

隨便玩玩

＜鹿島戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 遠藤、阿部、マウリシオ、槙野
MF 青木、武藤、柏木、長澤、ラファエル シルバ
FW 興梠
SUB 榎本、宇賀神、森脇、梅崎、矢島、高木、ズラタン
#wearereds #urawareds #浦和レッズ

唔阻人搶分鳥

性僧入左紅狗球迷會
今日佢會報恩

性憎最後買到？

同手足買到SA指定南側 會員價5000円（比正價平左1500円）
不過好近西亞狗作客區

主層指定席已經賣哂

自由席都冇哂

性憎thx
幫我買到飛

杉本勁勇

又係出勝利11人，
班友唔會攰咩

✔ 試合終了
🏆 Ｊリーグユース選手権 決勝トーナメント
🆚 湘南vsＧ大阪
🔢 1-1
#Ｊリーグ
試合結果一覧はこちら👇

試合終了
0前半0
1後半1
0延前0
0延後0
4ＰＫ5

link

有十幾日休息時間
唔怕既

係有幾個國家隊 陰公d
辛苦三哥

三字頭仲連續一週雙賽

1:0
森勇人

瘦雞

長崎幾時輸波
我要名古屋直升

仆街武藤雄樹茅鳩我冇吹

2:0
一美和成

曾叔好波

頭先55波竟然吹

今場撐紅狗

2:1
久保建英

2:2

未來球星

3:2
一美和成

goal
1:0

利安度1-0

一換走我就入

4:2
河井哲太

因為你係紅狗

33356人入場

4:3
内田宅哉

下場應該爆

3分已袋

係
所以我頭先都買埋飛先

✔ 試合終了
🏆 Ｊリーグユース選手権 決勝トーナメント
🆚 Ｃ大阪vs川崎Ｆ
🔢 2-3
#Ｊリーグ
試合結果一覧はこちら👇

成功撚紅狗!
下場要主場捧盃

我川今鋪

試合終了
G大23 4-3 F東23

1,800名を超えるファン、サポーターの皆さまと喜びを分かち合うことができました！
最後まで声援をいただき、ありがとうございました！！

唔算撚
下場唔好鬆懈

垃圾川贏左喎

下場現場加持要嗌足全場

10點㩒到依家先入到

同埋集氣撐臭腳11月18斬殺垃圾川

我11點入到
買唔到最靚位

仲有公售 到時再搶囉

靠自己好過啦

靠自己唔撚易

派我
日乙冠軍還我血汁錢

唔係我嚟
同行睇亞冠決賽個手足

東方[-1]

首富性僧出入上流社會識富家子弟

元朗主勝

一生反浦和 值得尊敬

唔係呀
松屎依家先黎換教練，仲要石井肯去

定係高層預咗降格 搵定石井執好隊波再升班

應該係啦

Ｃ大阪杉本ＭＶＰ弾！賞金100万で焼き肉おごる訳

唔通飛腳會搵Erick Mombaerts?

石井復仇記

下季贏696鏟草慶祝

*後年

下年天皇盃碰頭

護級成功

我都想

還我廣島

最好大宮廣島一齊留

大宮贏哂之阱仲要要清水3場加埋得1分

Buta

有第一專訪睇未

你隊波豬都贏唔到？

握手會

港超我強項

如果有得睇等樓豬cap圖

樓豬潛左水了

最認真的兩位男人沒有笑

個個去食女

得我睇波

我都睇緊
泡狗

精宮打得好過熱狗

Son咁廢都入到球

熱狗食撚屎

李奧施華d仔膚色完全唔似佢

咩2c

要DNA親子鑑定
btw黑人啲仔女應該越大越黑
之前巴神個女出世時都好白 之後逐漸變黑得左

唔是喎

迪布尼好L勁

奥斯爾又隱形

成場無乜幾腳好波
入個球勁到傻

我正選
留名睇我拆車

我車一定撚獌狗
唔好諗住擺左大巴就有分拎

阿狗

越位都唔吹

曼城真係好撚顛

Daddy帶馬迪返黎教訓你地班不考子

小妹輕鬆接實

4424

2-1 開始好睇
旁證破壞咗場波

接唔實了

廋雞小妹無反應

足球已死

x2

x3

x4

琴晚阿狗真心打得幾好, 係輸黑哨
我獌就...

我車又撚狗

人呢

返7半唔撚易

琴晚捱夜睇波仲要豬埋

今朝爭d起唔到身

yes
睇完西波仲要返7半

黑我廠

仲要你廠歐霸條路都難行

馬體同多毛毛死埋落去狙擊雲爺爺

個個都想雲yaya死

好靜，個個去晒食女

偽毒可恥

你都係

Me真毒

U食日本妹

又屈

吉B朋友幾時番來牙

日文字咩來

吉B依家應該食緊好西

我唔知佢幾時返喎

圖像解禁 , 有得睇

又話有新波衫發布既？

幫我慳錢

[img]

做what

幫我貼鯨鯊

鯨鯊?

吉b

新波杉好靚， 要印救國英雄了

第一次聽

反而件龍門橙色好正wo

足球超越野球

ザスパクサツ群馬が都丸社長と菅原GMの辞任を発表 森下監督も今季限りで退任へ

冚家剷

足球未死

得8個人踢
足球已死

波都接唔實
唔死都冇用啦

香港街場踢8個

另外兩個係咩??

Blue ball

籃球同排球

黑衫想一齊慶祝?

2018 日本代表主場 日版球員版 15120yen / $1028
Size : S / M / L / O / XO / 2XO/ 3XO

2018 日本代表主場 日版球迷版 9709yen / $660
Size : S / M / L / O / XO / 2XO/ 3XO / 4XO

#1 川島 永嗣
#2 井手口 陽介
#3 昌子源
#4 本田 圭佑
#5 長友 佑都
#7 柴崎 岳
#8 原口 元氣
#9 岡崎 慎司
#10香川 真司
#11 久保 裕也
#12 東口 順昭
#13 杉本 健勇
#14 乾 貴士
#15 大迫 勇也
#16 山口 螢
#17 長谷部 誠
#18 淺野 拓磨
#19 酒井 宏樹
#21 酒井 高德
#22 吉田 麻也
#23 中村 航輔

13

又柒又貴不了

15定17好呢

咁都唔買
抵你冇得入選

Hey0窮撚

放下屠刀 立地成佛

限定100個！ホテル阪急エキスポパーク、千里阪急ホテル「ガンバケーキ」予約販売のお知らせ

【 商品 】『ガンバケーキ』（限定100個）

【予約期間】11/7（火）～12/23（土）まで
※お渡しの2日前18:00までにご予約ください

【販売場所】◆ホテル阪急エキスポパーク1階「フォンテ」
◆千里阪急ホテル1階「ケーキショップ」

【お渡し期間】12/16（土）～12/25（月）
販売場所にてお渡し（12:00～20:00）

【販売価格】4,800円（税込） ※ 限定100個（2ホテル合計）

【 サイズ 】直径18cm 高さ4cm

做咩啊

笑你賣餅

做咩打我

吉b送我

作客款幾時有樣睇

吉B又請大家食

又買腳狗商品

之前好似傳過 復古款 下年3月出

我邊有買我邊有買

腳狗第一人

呢件流傳定已確實左？

流
個章仲係舊

你朋友有冇買

冇

防守型前鋒

會跳

木瓜咁

2018 日本 短袖 主場 (S-XXL) $499

成件惺台咁

木瓜維他奶

月尾去日本睇下實物先決定買唔買

做咩咁快買 下年世界杯前買穩陣d

14果件幾乎正價入中大伏
依件都係遲啲先

做咩事?

笑禾麻美
打死你

買返件主場印#2533 Kanazaki

後來大劈價 adizero都係三舊左右
仲要個款周街都有人著

買多幾件當溝貨

果陣有諗過淘件印白石媽咪

我國家隊15號牙
想印今年嗰件 但未見自組字特價

冇笑麻美 淨係笑惺台

想搶大B衫?

大B：好 就印15

禾話左想印好耐啦喎
大B印嗰個15唔係禾

15號緊係要留俾樓豬啦

照打

係我 樓豬都無面比

關我鬼事咩

睇下樓豬有冇得踢東亞盃

個妝厚到

又錯po

型棍

你冇份J牙

智障

有冇爸打會買作客, 隻色幾正!

打錯, GK先啱!

其實大家日本隊印國際版定日本版字？ 日本版就成三百幾蚊套字

有咩唔同

🖕😊🖕

有冇人出來維持秩序

喺神奈川
不過唔知敢唔敢出來

paste落體育版咪變特朗崎前鋒

套字日版正好多！

replace all

個水印要用紫外光燈先睇到

依個係上一件
今年唔知點

邊有人咁得閒去拎支紫外燈出街去照個字比人睇

買黎儲

牙春rich

好似質地係有分別！

樓主，球員版衫但字唔係球員版過唔到自己嗰關

得兩件烈康
一件球員版一件國際版

日版字薄d

上次倨件無買球員版

復刻果件冇買質地太差了

個款咁都買唔落啦

D字薄d咪好唔襟？

岡本都簿

吉B肯定成日用好有經驗
…
…
…
今次仲證明唔到你係偽毒

今次新主場D白點好怪

冇用過

吉b唔用套

順便問下，禮拜四邊去睇港隊

Me go

好彩吉B唔係文員仔...

Hey0我
唔去了

垃圾kim
唔去

霸氣

你地全部用過

A0真毒

性戰士吉b

抵毀我清白
我仲點嫁人

矛hey0

吉B係唔係有d咩誤會?

有腸小妹諗住嫁人

咪臭係，丁咧點會有hey0

me都go

香港呢啲鳩波 不睇也罷

岩牙

世青篇???

入場屌柒廢kim

不了
正鳩波

返工不鳥

U又唔去

me都唔去

樓豬 一齊入去die for Hong Kong

接唔實

又jer肥雞

Hey0

邊個hey 0我隊友我見一個打一個

係咪你要打樓豬

馬鹿

手術成功

食完牛又食鹿

【 #クイズだＪ ⚽️】
4選手の共通点は何でしょう？🤔

#丹羽大輝 選手(広島)
#都倉賢 選手(札幌)
#豊田陽平 選手(鳥栖)
#ウェリントン 選手(福岡)

答えがわかった人はリプで教えてください‼️
ヒント👉明日、11月8日は何の日😬？
#Ｊリーグ

足波已死

今季邊隊食完我鹿之後都冇運行

亞冠淘汰我鹿嘅恒大俾上港收佢皮
聯賽雙殺我鹿嘅垃圾川拎雙亞
都係紅狗最乖 輸哂俾我鹿就有ACL決勝打

都未拎雙亞

我地咁都連霸失敗全隊切腹吧

馬鹿馬鹿しいな って投げ捨てて

唔好, 你鹿食一年雞胸, 出年亞冠有機會對傑志

都係靚仔？

豬欄食撚屎

你地下年一定降格!

G Chi

豬欄打到亞冠就降格

豬欄呢啲閪波最好快啲收皮

好靜，個個又去晒食女

平日都茅人

趕project

又食女

冇女

冇女 x2

樓豬

樓豬做what

瘦雞好撚型

有腸小妹去左邊

肥雞

agger

你腳18號加油

比我川贏都唔比696捧盃住囉

@牙Mu

返七半唔撚易

有骨氣

渣ga

石井監督加油

樓豬損人不利己

大師兄 砂糖君

你咩意思

信腳不如靠自己

ブラジル戦での背番号も明らかになり、背番号10は乾選手が、同4番はDF車屋紳太郎選手（川崎フロンターレ）、9番はFW杉本健勇選手（C大阪）に決まりました。

SUGIMOTO #9

傻勇係狗

吉B又丁

抵你capless啦

吉B串我老死性僧

佢鬧我先

智章坐白頭佬隔離 , 地位已好明顯

大B個頭好MK

你點知

吉B仲MK

幅相......

喂 擘大眼講大話

有冇見過大B真人個頭

比呢個更MK

吉b都唔算mk

做乜又起我底

嚇死，以為又好似696孖寶咁

一隻純正馬鹿加個豬混馬鹿嘅兩頭蛇

純正馬鹿被紅狗污染左

唔明

性僧入左紅狗球迷會

你智障頭坐欄mk仔

這裡好污糟

性僧幫大家買飛都俾人話

Yes 好多mk仔

紅狗 不了

不過me都會寧願唔睇

應該叫紅狗第一人吉B同玩具人幫手買飛

雀屎格食日本妹

牙Mu又屈我

你食垃圾川啲女有冇問過第一人牙

不過你兩頭蛇

去av event 好過

係人都知

法國牙Mu成日屈我食日本妹
我都唔係鬼仔

Me雙頭筆

瘦雞請大家去飛田

U外國passport=鬼仔

吉B想經驗分享？

想打架？

我番part time每月有$5000
另外我父母每日比$1000零用錢我
再加上有full grant full loan
結果大部分錢拎哂去賭
琴日仲重注咗愛隊曼聯(1萬)
結果到而家總共輸咗成5萬(賭咗半年)
我係咪好失敗?

識賭緊係買對家做感情對沖啦
利申: 9up

仲有咩好講

2頭蛇

呢個post好笑
btw上場唔泊大巴，抵啦

獌

我都想真係做鬼仔

能屈能伸

吃屎

精神病人的路真的好難走...我好想放棄..

一直以來, 好多親友都話我有精神病, 話我d 言行好瘋癲... 我就覺得全世界好似無人理解到我..周圍d 人都好唔正常..成 日話我發癲.. 佢地只係識得叫我食藥...睇醫生. 我內心世界完全無人體會 到...我開始覺得我不屬於呢個世界... 全部野都係假的.

我試過半夜2點用晒銀包d錢係天水圍坐紅的去小西灣的 ATM按完三百元, 搭返的士想去深井食糖水. 點知比完的士錢 已經唔夠錢食. 但因為太肚餓就食左先算, 之後打左比20個 FRIEND 都無人出來比錢救我. 最尾要屋企人一大早出來贖 我...

又試過一個人去西貢D深山度住左幾晚, 日日是但食D 草同埋 墳墓附近D骨頭...

我唔覺得自己有病, 只係同世界格格不入而已...

今天屋企人鬧左我一句, 我突然發現我真的有點不正常...好 似沉睡左好耐突然間清醒, 脫胎換骨一樣....是的...我的確係 有精神病...我居然買曼聯..

咁似我既

兩頭蛇
三姓家奴

即係代表邊2個ching

兩頭蛇唔知
三姓家奴=今野秦幸、今野秦幸（潛水）、今野秦幸（犯賤）

我姓都係今野秦幸無改過

樓豬以前叫佐藤寿人(好似係)

多謝佐藤寿人

之後今野(泰/秦)比人恥笑到而家

件新衫幾靚

邊個黎

前日先話好核突
俾狗買
邊個買邊個傻西

禾矛講呢句
不過都係唔會買

你又矛得入選，買黎做咩

禾矛笑過樓豬

死mk唔好再串腎仔

串你隊友

核突唔買得咩

就係無得入選先要買

唔識

成件睡衣咁

女女著睡衣

起碼有設計

西班牙傳媒就話，尼馬係因為冇動力，覺得喺昂熱身上拎三分好容易所以搵個藉口唔踢呢場法甲聯賽，寧願留力應付嚟緊嘅兩場國際友賽。

留力同智障玩玩

論日本市場之重要性

呢代衫真係

買返舊衫好了

舊字幾時特價牙

有件14想印返金字同亞洲盃章

一平FC輸到兩球，無人理
足球已死

大黑將志63分鐘入黎，64分鐘就入波

無kindle版

買實體版

有咩

玩具人做咩潛晒水

太多自含互含 我都想潛水

今次日本隊我想要風褸

因為牙Mu唔理佢

唔好屈我

唔係互含咩

不嬲冇互含

聽日旺角場見啦屌你

補習社見

公司見

連登見

唔入場

邊個唔入場就係鬼

抽唔到飛

調唔到假

吉B唔係鬼

〈乾貴士著10號鬥巴西：背負香川精神〉

桜の戦士の継承

大師兄送花黎 有咩唔滿意?

足球已死做鬼好過做人

幾時輪到佢做大師兄牙

贏過英超

唔洗降班

下個禮拜二有矛人要廢青飛，免費

今晚獨自睇西波，希望性憎巴唔會指住我笑

想見大B真人

紅字fail

好撚型

以你平時燈力推算
你個mk今晚肯定會拖幾條女入場

唔係自己一個睇我派錢都得

派我

派女俾我

both

放假自己一個睇早場真係好爽

去食咖哩

點解年年FC東京個陣都好似幾Ok 年年都打到柒下柒下咁

今年下半季同G大阪一樣咁柒

前2年都上叫有套防守form 入埋ACL 今年真係好廢

開季九成人都估佢有ACL打

上年ACL十六強差啲搞掂上港

邊個估到今季peter同大王前助手會回哂塘

又大狗保又Peter仔 好似好好抽咁

同埋森重真人長抖

賭波啲人話佢係莊家隊 似利咁高成

當養下室屋成 橋本拳人呢D新仔Lo

森重未傷個陣防守都係已經麻麻

Peter仔係清水都係比自己人屌嫁啦
係廣島有D屎忽運姐...
睇東京唔多場 不過睇個場有線直播大久保經常要返後啲拎波好似好晒

室屋成其實奧運踢得幾好

可以養下 等接酒井班

【浦和】マウリシオ、出場停止のＡＣＬ第１戦に帯同「体と魂はチームと一緒に戦う」

首回合無得出

長沢、初選出即初先発だ！ハリル監督“一目ぼれ”新戦力起用へ

練波入左正選組，考牌戰

無佢 lead 住條後防呢次仆街了

助手唔走
今季可能同大王一齊捧盃
走去東京仲衰

咁又唔會
佢一定搶哂小朋友啲波踢

佢唔走小林悠就唔會進步嘅

少林友都30歲仲可以進步到去邊

智障要踢返中堅了
宇賀神唔好派膠都有D難度

東亞盃小林悠有機會入選做第三前鋒, 不過要問過川又堅碁

掛住武藤bb

咁今年佢真係全面左嘅

或者佢擔正啦

仲捉唔到

禾今日打正選

捉到what

玩具

69

玩69

我想吃掉你的腎藏

彈出再彈入

Kim in la diu

本田球王

不了

小票句

聽晚毒自入戲院睇老婆

下個禮拜二入場呀屌你

講起小票句有冇手足睇左佢新個集Border SP?

番工

冇 因為極討厭波溜

又唔睇

今晚又要番工

Resign啦

唔係咁易架
依家做緊兩份工

請假睇啦

日薪牙
依家都唔夠錢洗喇

我都麻麻地波溜
夏菜正好多

我老婆最正

又ff

腎仔包養牙mu

你同玩具人咪得，又拖禾老死落水

玩具人學生哥養唔起

咪就係

得番800mb
要頂到13號

無限已轉

得返400mb但過埋11號就ok
大食美臣巴用咩台?

x2
不過月費成400幾

月費無變

係咪有特權

Csl

CSL家庭共享15GB
但係我用左13GB

我買開上網卡
一張14日7.3GB 48蚊
最盡試過一個月內用左3張

我都想轉4.5G無限
三舊水

食少次女夠你用幾個月啦

上個網睇下片都要就住就住好反智

我冇咁污糟

D女送上門唔使錢

比返錢佢

自己最癲試過一個月100G

睇一場波都幾gb

睇埋玩具

冇得賭 不了

肥雞派我

賭埋玩具 狗會D廢老邊有時間弱

肥雞已死

渣

冇你同你D牙

即刻show牙

你地入左場未

28

coming

揮舞柏毛巾果個係邊個？

佢叫你過黎

型棍子

係

性憎好型棍

超型！

心水 香港贏1:0/2:1

2:0 2:0

吉b到未

對面啲攻勢好入肉

又影到牙春

大B又燈

大b又燈

大b躝

唉 大B

大b好撚癲

請大B禁言至11月15日

14號有港隊呀 你唔係唔入場下嘩

大B連香港波都燈埋，玩哂啦

係呀

又係星期四又係星期二

聽日全靠條仆街cut我更先有得睇老婆
真係多撚謝

Sorry

🖕🏿

頭先NHK訪問我點睇噓"國"歌

麻煩大B下場支持客隊

夾錢俾大B買客席波飛

著作客球衣

Cow日本記者
Btw

我兩個FD俾網媒訪問

夾錢送你

肥雞rich

沒錢

肥雞最rich

我最窮

大B郎燈萬試萬靈
開始有D驚佢燈到我鹿聯賽俾川反cup

揮舞柏毛巾個霸氣MK手足是咪肥雞嚟

霸氣MK

腳狗撐柏
25

依家先開始驚？

性僧馬鹿×紅狗

肥雞巧mk

手足們都霸氣

我真人鵪鶉

收左錢支持柏踢亞冠

好過俾豬欄

大B預言全部燈

佢之前講過唔好阻住我鹿11月26捧盃

我最柒

呢樣我有信心 大B講過豬欄一定有亞冠踢

性憎好型棍，成個ibanker咁

佢想燈到鳩波踢亞冠

唔怪得咁rich

大B講過櫻花無冠

低層文員仔一名
今日唔記得帶港隊波衫嚟換

各位入場手足記得好好保護自己呀

雀屎又老屈

足球已死
一齊睇玩具

食日本妹又唔認

首富

有病驚傳染記得帶番個口罩

足球已死
睇三上好過

小朋友都識跟大王踢波啦

有冇病你都唔入場啦

今次gg了 allin垃圾川上車在望

撐紅狗不了 亞冠決賽著黐線佬tee睇
漢字好似冇黐同佬 日本仔實唔明點解

性僧宣揚波台痴線佬文化去日本

著其他顏色tee

此"黐"不同彼"痴"
但件tee有冇英文字?

你養我咪入

你搵玩具人養你

都話左唔好睇垃圾
返屋企瞓教好過啦

有粵語拼音 不過我都唔識點拼個讀音出嚟
如果件衫唔用“黐”用“痴” 會唔會俾人誤認做痴漢

禾驚性憎俾人打

真心西波

日本仔:google sensei

無冠

唔著西亞狗隻藍色 應該安全嘅
一係著我鹿波衫支持友會

抵啦

肯定俾班hardcore打

腳狗係藍色
著鹿仲死得快D

踢埋今年引退下年你川就會拎冠
跟住再彈出彈入叨光

同國光榮

Ff mode：等完場紅狗收左皮就換鹿衫/上年聯賽優勝紀tee去北門個班勇武前面度挑機

性僧嫌命長

吊呀

樓豬生日快樂

生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉
我愛樓豬

Happy birthday to Konno

生日快樂牙樓豬

樓豬生快
足球復活

㊗️ Konno happy birthday

大B好波呀 川開波送禮就贏左

多謝各位

不過足球都係已死

青春mola mola

成熟

@域子=俊立

唔好信 吉b 9up

OK 唔好信

咩牙 開球前一晚我已經吹奏大B

你有講
係咪要搵返出黎

你老母閪 我嗌唔係你嗌呀

生日快樂牙

回晒塘la
出膠鵬好過

膠鵬，不了

咁出小妹

接唔實 不了

中國輝光環太大

求性交轉運之外既破燈方法

撐左黎巴嫩先

樓豬生日快樂🎂

有腸小妹無特衰, 不了

樓豬生快

謝謝大家

樓豬生日快樂
肥雞請哂大家去飛田

飲香灰水

想問下日本現場睇波可唔可以帶單反同長炮入去影相？

紅狗好似唔得

當然可以
唔好搞到人就得

打氣區中心咪會比人屌
要影坐側邊

紅鑽？
我睇神戶

第一次睇坐打氣區好似激得濟
諗住坐普通位

更加無問題啦

如果想買打氣區又唔想太激可以到時搵啲最邊個啲位
最邊就多數溫和啲

身為蠟筆小新有冇去過春日部朝聖

佢蠟茟小新

牙mu

？

禮拜二入場呀

要返工 不了

今晚 20:00 國際友誼賽
巴西 vs 日本 (Now633直播)

有冇得walk in大球場買飛

我件優勝衫呢

躝

呢件俾你

便宜賣成人飛一張

豬比奧

朋友聽日返香港啦

星期二大農場交收

番工牙

🌸🌸

瘦雞幫我俾錢吉B

腳狗餅幾錢話？

我唔係買腳狗餅牙

肥雞唔好幫佢，佢自己入場比啦

真係要番工架

咁多謝牙mu請腳狗餅

番少日幾咁閒姐

No

番學番港島撘車都幾十蚊一日
仲要儲錢去旅行
嚟緊幾個月仲要番好少日數

冇狗餅食

咁買左乜腳狗手信

Yes
現實嘅牙mu係冇用冇錢冇女嘅毒柒廢青

番學番港島？你讀kong u咩

樹U 交通費仲貴過kong u

傑志請左龍門教練之黎，
香港金鎮鉉呢幾季穩左好多，
係擔心佢真係踢大賽時心理質素會較差

腳狗蛋糕

北泡對馬拉有冇直播

牙Mu你去少次旅行米唔洗搞到依家咁辛苦囉

Grad trip牙

好chill

應該有

mk

超咩牙

你約玩具人一齊去grad trip米可以慳返d錢囉

讀書果陣從來未出國旅行，出黎做野先開始去旅行

仲可以互含

牙Mu你諗住去邊?

些叻梳

你地快d搞個腳狗睇波團互含

我個陣自己一條毒撚去左台灣一個星期, 之後就要即刻返工

我去睇阿狗拜仁都係一丁友去, 返黎第2日即刻返工

去埋訓練場, 些叻梳球員比起其他算係易捕

如果同行朋友肯就會去

收到風係咁既樣

臺灣正呀

佢然巧多 成個瑛太咁

決定星期日先睇老婆 巧多情侶排隊買飛
今晚仲有日本隊

上年我睇FC東京都係撇低朋友自己去

一早話左牙Mu25嫁啦

射叻傻

我一早話左撐兩隊

Osaka is pink

都有隊blue嘅

大阪は青いと黒

你唔能夠當人冇到

喺邊牙

華dee may IG post左幾張兩年前20歲既相

撐得兩隊唔差再撐哂18隊啦

撐埋j2 22隊啦

正正子

巴西今日下盤

再燈既退出一年

大B再見

日本隊先發

GK 1 川島永嗣
DF 5 長友佑都 (Cap)
DF 20 槙野智章
DF 22 吉田麻也
DF 19 酒井宏樹
MF 17 長谷部誠
MF 16 山口螢
MF 2 井手口陽介
FW 15 大迫勇也
FW 8 原口元氣
FW 11 久保裕也

智章又被撚

點解唔係誠隊

巴西係上盤
即係點

尼馬留晒力

長友第100次代表日本 !

智障挑完候克再挑戰尼馬

有冇巴西陣容

出智障笑死人

▼GK Alisson（Roma）
▼DF Danilo（Manchester City）、Thiago Silva（Paris Saint-Germain）、Jemerson（Monaco）、Marcelo（Real Madrid）
▼MF Casemiro（Real Madrid）、Giuliano（Fenerbahçe）、Fernandinho（Manchester City）
▼FW Willian（Chelsea）、Gabriel Jesus（Manchester City）、Neymar（Paris Saint-Germain）

丁咗未啊大食美臣

泡狗son友賽先識入波有閪用咩

唔係日本踢?

法蘭西踢

法國

又去哂食女

哪有

買左哥倫比亞
去緊ifc

塞緊車返屋企睇波

你疊埋心水賭港超啦

泡狗又假波

365冇即場
中晒伏

呢d辣殺波完場都有排先派彩